MR.算唔算紅歌唔紅人

以前靠首《如果我是陳奕迅》同《森林》彈起咗
但呢幾年都冇聲冇氣咁
明明佢哋有好多歌都好好聽
例如《一首情歌》《等不了》《遇到了》
但好似一啲都唔紅咁

抄下歌就紅咩

鬼叫人地搭時光機抄佢咩

唔紅歌唔紅人

打手 blocked

昨天真係唔知歌名都聽過

都算係, 紅到Bon Jovi都要抄佢歌但隊band仲未係全世界大紅大紫, 咁講都算無錯..

今日有show 係銅鑼灣

十週年

Neway 冇左佢地既歌了
隊名都search唔到

聽聞今晚宣布五月開紅館

Eason都冇啦
屌執撚左去啦neway

有live聽，今晚應該